如果有得飛日本但要坐十四日酒店隔離監，你滯唔滯?

滯=
唔滯=

我已經就黎飢渴死
好想旅行啊啊啊！

有錢有時間咪去囉

仲有返香港14日呢？

權貴又贏
正常打工仔一年比盡你30日大假
拎一半去隔離?